[啟程] 黨鐵聽朝開始 區區開花 啟程啦

人權法過左唔等於大家要休息，
區選之後更唔係代表大家贏哂。
宜家連登個風氣完全唔同哂，
行動post連影都唔見。
究竟大家係咪覺得贏左區選，
我地所謂既「反抗、報仇」做到哂？

可唔可以應承我唔好比佢停！
再係咁休息落去，香港人又會開始麻木，
對任何事不聞不問，甚至比港共打壓都粒聲唔出！

黨鐵呢幾個月做左啲咩大家有目共睹，
佢咁鐘意閂站，咁嘅黨鐵要嚟都冇用。
12年前既122係九廣鐵路合併既日子，
大家期待之後嘅發展會帶領香港人同步向前，
但宜家，
公共交通工具演變為淨係為警甴同港共服務。
所謂既「可加可減」機制，
就係「價錢加，服務減」
咁多年嚟黨鐵壞左幾多次車？
愛返工嘅「你」又攞左幾多次通知書同老闆解釋？

黨鐵日常服務就係因應政府呼籲控制香港人既生活！
朝早「盡力」開返站，就係想你哋返工；
夜晚「無奈」閂左站，就係想你哋返屋企。
美其名維修需要，但同宵禁有咩分別？
一間十二年前仲堅持為香港人服務既公司，
竟然多次係重要關頭出賣我地香港人。
你地真係服？

咁多位而家要「啟程」啦
星期一 12月2號，6點，約定你
香港人幫黨鐵區區開花！

公海

Channel

推

1/20

2/20

3/20

4/20

等唔等埋12月9號一次過黎明行動

5/20

6/20

7/20

8/20

10/20

9/20

全世界重回街頭抗爭

11/20

12/20

13/20

Pish

14/20

15/20

唔好俾佢停

16/20

17/20

18/20

19/20

20/20

Push

今日1500鐘樓見

支持 一班五毛休息撚 成日吹風休息都on99
成個運動靜到就黎淡化晒

勇武既野根本
野火燒不盡 春風吹又生

其實大家真係可以用鎖落咗閘就扣上去 會頂住佢開唔返閘 佢逐個剪都麻煩啦 不過記住black bloc

推爆

約定

去動

122

pieg

其實唔一定要人塞
千其唔好扔野落路軌同埋ZIP D大頭針去港鐵個門
唔係就開唔到車
有十個人ZIP既話已經好難開到車

抖夠喇 香港人

係咪唔會等埋12月9號一次過黎明行動?

👽

咩都得，但可唔可以唔好打爛紅綠燈？
一嚟對運動冇幫助，二嚟P牌渣到心驚驚

幫推

其實黎明行動成效已經冇乜 但影響到一大班人
已經變到冇撚用

推
我地乜都冇贏過啊！！！

我服

推完人去死未？
明知咁樣無啦啦彈個活動出黎只會得小貓幾隻出
文宣又唔夠

依家咪做緊文宣囉

堆

push

由佢地死啦 佢地永遠鐘意魯莽行事
個問題唔係有幾多文宣 係睇完啲人都唔敢出

依家咪係文宣

千期唔好再用人塞咁on9
要諗下方法點樣最有效

塞鐵撚

我仲理你連登既行動都on9 mon晒post 比人知on99

其實要實現五大訴求, 查警暴真係靠區議員做野, 一味無腦抗爭並不行, 已經做左六個月都冇效果就知冇用, 不如睇民陣頭做野啦。

你放心啦樓主一定好安全
佢係6月到依家咁上下時間就會去叫人去塞鐵既塞鐵撚
希望冇中學雞俾佢老點啦

推呀

無端端塞黎做乜

MON完聽朝每個站放防暴守

想知會有幾個多負皮 同幾多個話影響到好多市民

影響唔到就唔會搞啦 係黃既十個有十個都唔會嫌你阻到佢番工 係藍既 搞乜都屌9你架啦
根本政府知影響到經濟 如果長期做就會經濟大衰退等等 望下啲商場就知 每次有運動日子 有幾多人消費？
所以咪一堆五毛吹風話唔好咁搞 一班無乜獨立性思考連登仔就盲跟 以為好有道理 認同唔好搞 休息下先

利申等睇比人屌

但都唔少人幫佢推

有班見到「行動」post就以為係好野阿嘛
同埋樓主潛一排水先上水 就冇人記得佢d事蹟啦

推 今日出完聽朝再出

戇鳩又想玩0成效黎明行動

塞鐵對民調已經有負面影響都仲要繼續？
除非每日都可以搞到頭一兩日咁全城交通癱瘓
否則對港豬而言只係返遲一兩個鐘
對政府更加可以話影響不大

現實啲講句 好多淺黃同中立港豬係好容易因為搞到佢就轉風向
而政治係一樣要爭取更加多人企係自己身邊既野，而唔係將中立派趕向自己敵人

雖然做咗都唔割 但唔建議咁做
主要係負面影響比效益大
如果目標係政府機構應該冇人會有意見

其實你唔講我都唔知
即刻起一起底 真係黨鐵fans黎

搞黨鐵唔一定要塞
站內多狗高風險低成效
天父跌野落路軌夠佢收皮

推行動po

樓主含撚啦

望下你個8月5post 叫人唔好塞鐵就知on9
8月5係成功既一日 同時18區開花 區區多人出到爆
雖然未夠完美
但你吹風叫唔好再塞鐵 真心笑撚死
塞鐵一定要用‘人’架咩 用下腦

千祈唔好呀我要返工呀！

想炸撚咗黨鐵

好多5毛 認真POST唔推

咪係咪 咁突然

一係就提早公佈，做好宣傳，確保有足夠人數
一係就小隊式快閃，做野前一粒聲都唔出

呢啲提早一日突然宣佈要搞大型活動
除非係有特殊事件，例如理大

參加人數不足，只會送頭

個post有噤多反對聲音
就知有班人其實真係好怕黎明行動

12月3號曱甴導致周梓樂死咗呀！！！

831

推啊 塞到回應五大訴求

一個月死忌呀！！！

點解唔搞有錢人地方？有錢人有司機出入，屋企扮工又得，真係唔會CARE你塞鐵塞路。

影響到香港永遠都係果3%有錢佬，你地去搞另外80%人係咪本末倒置？

至少都要令有錢佬住宅區要食到TG放題啦。

紅綠燈壞撚左就應該搵交犬出去指揮交通
你知唔知有幾撚多燈係政府熄
好撚多野都係政府自己熄

又係呢啲垃圾坐係屋企叫人做野既傻西

完全講中我心聲

我推

黨鐵賣港人個刻已經唔再係港鐵

五大訴求 缺一不可

Push!

勿忘721,831

根本繼續叫人塞鐵就係想民意逆轉

721 831 101 1111

白痴想輸就繼續塞，有冇睇民調架

pish

根本就係繼續塞鐵就唔掂

又話改九號？

根本同之前班塞鐵撚一樣

都塞左咁多次，淺黃要轉都唔係今日先黎轉
區選完左仲要做民意撚？
區選輸左，又話失左民意，要休息
區選贏左，又話唔想失去民意，要休息

乜柒都係你地講
休息撚

人手置頂

區區開花！

老實講

就係宣傳力不足，共識唔夠
而且開花呢個字已濫用到狼來了
再者強行三罷呢招已經唔work
死推爛推 問心似推前線去死多過有作用

上星期就係有個學生妹信咗 搞到比人打
每次都係軍師鳩咁開post叫人開花
完全冇統籌冇準備
自己又唔係做果個
得啲雜碎嘅料就推手足去死 好不負責任

然後有人反對又套休息撚嘅罪名落件身上

又叫班學生出去比人打 自己就繼續返工/訓覺

12/9

樓主有無落過場？

其實冷氣軍師在連登落 order 做野, 應該親自去前線自拍張相放上黎證明自已在前線, 先好響連登落 order 叫人做野。

唔係一味自推

一起樓主底就知咩事

推
手足係時候歸位啦

推推推

Boooooo

拉

文宣圖在此!
幫手SPREAD埋!!

開花!!!

警謊侵馬路 兄弟復香城

P推唔郁。。。
12月2日咁大意義嘅日子，唔做就以後都唔洗做。

但係已經冇其他抗爭方法啦喎
堵路太多人被捕

起下樓主底先講行動啦
比人鼠左去做傻仔都唔知

又玩黎明不了

咪係

因為黎明行動除左頭兩日都係連登方向撚多於實際。政府直接「順勢」唔清野唔整野巴士都改晒滿足你地，代表左咩？

屌！等咗成個星期

人塞=送頭

721831101

721

唔好停唔好停
但大家都要好好保護自己

唔好比時間啲狗預備

建議放棄路面 針對政府 全力快閃拆鐵

支持樓主
臨時策劃活動想人準備唔切落單
然後方便港鐵職員/警察執法
或者俾藍絲圍攻

on9 仔

講真都講咗好多次唔好用人塞 用人塞根本唔夠人力
唔係個行動有問題 係做法要轉姐 我都唔明點解每次有人開呢啲行動po 就有一堆人出嚟吹風叫停 話送頭
塞鐵都送頭唔好出街啦好嗎

仲有 用人塞根本同打陣地冇分別

等
建立set dealine習慣

屌咪講撚咗可以揀其他政府機構囉
同埋最新民調顯示我地少咗10%支持度
咁又算唔算轉風向阿?

政府可以完全唔care民意 因為佢有錢有權有人有裝
我地所有行動都要由民意做基礎
冇民意就冇人肯捐錢 和理非遊行冇人肯出黎咁又點玩落去阿?

唔係話塞鐵唔惦
問題係你搞唔成全港大癱瘓對政府係零影響
之後我要準備出門口唔會再覆
希望係尖沙咀都會見到你

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗 甴近平 甴近平 甴近平

贊成

全世界回到主題

好

全世界返去主題

其實除左塞鐵，和你lunch都開始到個樽頸位，係咪要開始諗下要用新既方法？

[行動]區選之後我地要做咩？

連儂都未起返

又黎明行動....

Deadline多人講1208民陣遊行個日
應該叫民記幫手宣布?
到時升級都出師有名d

但唔好再黎明行動唔該

佢地好似聽唔明人話咁
你一唔附和佢就屈毛屈休息撚打稻草人

依家除咗黎明行動係咪冇棋喇我地?
去脅持班政府wfc嘅人可以做到咩

兩鐵合併12週年夠唔夠有名？

咁我期望喺稅局見到你，稅局係政府機構，加油～

【突發】行動嘅Q&A已出【行動po求推】

I am ready

咁急 連登都知唔曬

做得多已經冇撚用

明明之前因為poly一役太傷
好多人都話唔應該繼續
而家見區選泛民贏得多又想來過

最大問題係塞鐵冇用，搞唔到政府

Tui

支持 唔好休息
仆街黨鐵

真啊，求下你地唔好再人塞啦

和你返

其實太突發係冇乜人會路到機，同埋黎明行動係咪有必要搞落去都好大爭議

之前咪講過 搞罷工要時間準備囉大哥
你突然沖出黎 一陣冇人又係到屌 香港人真係善忘啊乜乜柒柒咁

乜又係你吹雞塞鐵
點解幾個月到而家都咁中意塞

一直都想問 黐匙窿就話告刑毀 如果加多把鎖比人捉到其實會告d咩

留個靚名

呢個真
仲要一班冇獨立思考連登仔覺得佢地有道理 跟埋風

只係地鐵咁簡單

我係琴日被指係共產黨既塞鐵不合作tg grp admin

都唔知點解幾個月以黎都仲係咁鍾意塞鐵

[理性討論] 塞鐵不合作 你問我答

塞鐵冇內在價值 只係手段 而且搞唔到政府
塞鐵=/=大三罷

冇紅隧吐露港配合
塞鐵只係拖延打工仔返工時間
累積民怨

聽朝黎明行動

721831101111

推行動post

樓主 自己去塞啦 唔好推人去死
你依班黎明撚同塞鐵撚係連登係咁開post
起左幾件底 全部冷氣軍師
冷氣軍師post 一律不推文
勇武自己有tg 唔使樓主係度指點江山

樓主可能根本無落過場
由六月到依家
都好安全咁係屋企出post

又去送頭？

樓主開完推完就潛撚左水
又點鳩你地出去比人打比人屌 自己繼續訓覺

真爽皮

仲要每隔一排就叫人去塞鐵 真係唔知有咩居心

行動post?

哇屌原來又係佢
沉迷慢性自殺
講極唔化

>我宣佈聽日全民三罷
>點解冇人㗎
>我屌晒你哋老母運動係咪完咗啦當手足condom垃圾和理非我宣佈運動已完
>無限loop

重複咗幾個月啦，講極唔明都冇辦法

推一推

好！

光復九鐵！

不能只有我睇到
一齊早d瞓早d返工
健康撚上

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

唔建議再塞
真係集中返目標去政府
咁搞法成效低又失民意

盲反塞鐵撚我ban晒

咁多個post都係讚成繼續多過反對
你地可唔可以正面d面對

支持

認同儲氣一炮過影響全港

唔知但係玩黨鐵冇咁易比人捉嘅 爆咗個cam先 最緊要black bloc

你留意下連登某幾個活躍用戶
基本上係7/24咁出post 出 comments
屌人休息
屌人唔黎明行動 屌人唔塞鐵
用個腦諗下依班根本唔係落手落腳行動派
佢地只係好enjoy 做冷氣軍師
叫人action 指點江山
真勇武根本係polyu cuhk黎明行動
元氣大傷 養緊傷
仲得閒日日出post 屌人咩

呢樣真......講左百9幾次唔好塞.....
係都要黎明行動......0作用,係咁比子彈對家.....仲要送頭.....

都唔知佢地想做咩撚???

p

P推！

"集中返目標去政府, 成效低又失民意"
成日講呢句班人有咩建議?
圍政總呀?

2號開始 廣告界已經講好左會罷
加上全港黎明行動 區區開花

要表明立場
五大訴求一日未落實
唔會因區選停止

12月2廣告界罷工
仲有12月3周梓藥同學死忌一個月
唔係仲可以若無其事咁返工？

tui

支持！

我都想聽日
但客觀條件講聽日真係唔夠宣傳
成個連登都無人提聽日黎明行動

我最撚同意呢一點

Be water

休息撚休完未

各區喺自己個站做嘢啦吊
明明一個十人小隊就可以令自己個區幾十萬幾百萬人都返唔到工

12月3號係周梓樂俾曱甴害死之一個月死忌及悼念日！

甴近平

今日留力

黎明行動影響到大眾但係搞唔到港共 林鄭往來禮賓府政總出入自如

我覺得好似六月包圍稅務局咁 針對返政府運作更好

12月3號係周梓樂俾曱甴害死一個月死忌！

咁快

黎明行動 聽朝重啟！

推上熱門 所有手足準備就位

推！

仲快？？休息左個幾星期喇！休息撚

大家準備聽日黎明行動

推上熱門

12月3號係周梓樂俾曱甴害死一個月死忌

我敢同你講 一定唔成功
好心啦做任何行動唔該一早推
唔好覺得今晚宣傳 聽日行動
有幾多人會參與啊？

至少早三日宣傳先有足夠人手

利申: 屎魔法現場人士

至少3日

交通警件事都話俾大家聽 大難臨頭各自飛 你散收收去阻交通有尻用咩

但咪又係變返陣地 比人圍捕
如果吹到雞號召到安全既人數 我又唔反對圍政總取代黎明

宣傳緊12月9號重開黎明, 無咩人理

[最新行動]下次黎明行動改左12月9號

此post已完
結論 :樓主冷氣軍師 只叫人去送死 唔好撚害死人啦
請不要再推

推做實事 到時見

鬼行動 樓主冷氣傻鳩 點人出去死 自己潛左水

拉

tg有一兩個group已經有共識, 但好似出面無咩人知道咁
用呢個星期一齊再推爆佢

建議夜晚做一個月紀念集會

黎明嚟到 要光復這香港

革命未成功
黒警未仆街

又塞鐵

黎明來到要光復這香港

不休息

咪撚再塞鐵啦戇鳩

唔好俾佢停 香港人加油

樓主係大陸派黎

要番工啊

出邊班冷氣撚已經吹雞黎明行動
留名等睇手足當condom
冷氣軍師繼續唔負責任咁叫人送頭
班便衣狗聽日一定係各個mtr stand by

點都唔割
勇武 和理非 國際線 冷氣軍師又好
各有各做一齊做

對準目標

樓主未必係 但下面就好多鬼帶風向
冷氣軍師

班狗一定有準備 be water唔好係熱點再搞

之前已經有共識
要靜雞雞贏 地下化
有d人好享受做leader 做指揮官
不過出事又唔會係佢負責
依班冷氣撚真係要屌
幾個月都未學精
行動唔好係連登講
勇武有自己tg
政府同班狗日日mon 連登
蠢到話比敵人聽戰術

學生記得唔好只係帶口罩，要額外著外套、棒球帽。

正 gogogo

I’m in

推，啟程吧

黎明來到

再有人跪低同我鶳，當自己係咩 ?

721
831
眾多死者、傷者、失踪、黑獄、誣告......

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推到有行動po

唔休息喇，做嘢啦好嘛

support

1/1

Push 呀吊

早啲ok？

strong post lm

推爆佢！！！

超合作

準時起身喇

6點起身

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

可加可減機制係立法會通過變咗法例，唔係党鐵發明

推啊

12.2 一點 長沙灣荔枝角和你lunch

推俾多啲人睇

燒山講幾句

up

今日出文宣聽日要全香港知
第一日抗爭？ 定係你當連登係全世界

好多5毛吹淡風就知我地方向正確

12.2 聽朝重啓 黎明行動呀！

唔撚好再休息喇大家

岩既 所以大家盡力幫手推啦！下次早啲安排
快啲做文宣！今個星期都會有返黎明行動

推 早啲瞓

唔好休息
外面已經吹風同勇武割席
啲五毛同泛民收曬order做嘢

話左塞鐵冇成效又唔聽
講多兩講又屈人係3毛
班冷氣軍師係咪已經走火入魔？

已經休息夠 推

d人過咗幾個月都認唔到樓主

聽朝六點見！

g 持

置頂

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示路人時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101
1031
1111
1117

推黎明行動!!!! 攬炒經濟唯一致勝方向 係黎明行動
我地11月講好左唔好再純粹靠周末抗爭白送頭. 不是嗎?

[最新行動]下次黎明行動改左12月9號

agree親身見到馬𩣑山有個位明明紅綠燈無爛無盛，但俾政府停尻左去

幫手推

唔講咁多，聽朝見

成班冷氣軍師出哂黎幫一個鼠人出去送頭潛左水既樓主推post刷正皮

推呀！支持！

TG
咁少人

總之萬事小心

休息完啦 係時候出黎啦各位手足